致:咁多位習武嘅香港人

致:咁多位習武嘅香港人，唔知道大家當初習武嘅心係點，但無論各門各派，各地方特色嘅習武之人，相信大家都有一夥正義嘅心。國難當前，我地更應企在前線，保護更多嘅義士。可能大家覺得我9 up，英雄主義，但好確實嘅係即刻勇武派戰力都有限，好想大家係衣個時候出一分力上前。如果睇完當我9 up，好抱歉浪費左您寶貴嘅時間，如果您睇完有所諗法，希望大家都盡力出一分力。兄弟爬山，各自努力。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

淨係叫gym rm 班gym 佬出黎都叫唔郁， 要班又瘦又年紀細的細路出黎衝， 香港班gym佬真係好醜

唔知大家點諗，但小弟習武10幾年，師父成日教要保護自己保護人，希望大家都會咁諗

825 荃灣

聽日見

推啊！

推

到今日仲未有人醒？

無人睇，香港人無得救